★仲有半日，想抽一手易 鑫，點睇？

輸極有限

應該好難抽中

老貓，你借孖展？

有qq 光環，抽得過

Why come here?

老貓快ALL IN 賺緊

有你就輸

腦魔

貓哥破燈

老b好野

係咪放咗175轉772？

一手唔會中 無謂比人贏你手續費啦

772燈唔死 收皮啦

老貓

升到咁代表佢冇貨

笑左

老貓究竟有幾多錢

咪啦屌鳩你

腦魔，收手啦